有冇人知道邊度可以印大學notes

如題
我一個chapter 自製既notes 大約有40頁，大約有九本。知唔知邊度有得print 同埋幾多錢

影印鋪

買個printer

旺角洗衣街有d影印舖

荃灣巴士站個間平過MK